當每日都係自己生命既最後一日

而家既心態就好似放假咁
留得一日得一日
到真係夠皮玩厭
咪⋯⋯咩囉
點解個社會成日都覺得生死係咁大是大非既事
想go on咪go on，想停咪停囉
點解成日都要講到咁不堪
本身都冇咩，俾人講下講下就冇事都變有事
人生從來都冇天長地久
明就明